# Pasos para despliegue de la API Principal de Proyecto desafio simple ripley

### El presente documento es solo valido para despliegues en GKE y de forma manual.

## Paso 1: Contruir contenedor Docker y subir a Container Registry

### Validaciones Previas:

## Paso 2: Despliegue del API

## Paso 3: Validacion y Pruebas:
